愛國既我地，係時候拎住國旗表現我地既身份

我地熱愛中國，熱愛一國兩制
只有一國兩制高度實行，香港先可以俾外資流入中國
但係有班拎住國旗既偽愛國份子周街阻撓我地既行動
呢班仆街係假愛國份子，想搞衰香港，唔想中國得益
所以，為左展現我地呢班真正愛中國既人
對抗呢班人時要拎住中國國旗，打撚走呢班偽愛國份子!

聽日見！

血旗我留比你拎 比世人見到有人拎血旗係幾醜一件事